炒飯好食

狗飯

太多餸

我肚餓嘛

你肯定呢個係炒飯？明明係炒豬肉

我食得哂

係豬炒飯

好想食 好好味

走葱這正